{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_043080",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ja",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2023-07-03",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "강아지숲"
    },
    "text": "国内最大規模のペットテーマパークである子犬の森は春川南山面一帯に造成された。 このテーマパークは約99,173㎡の大地に子犬が語る森を想像して造成された。 ここには博物館、遊歩道、運動場など多様な施設があり、伴侶犬と人が幸せな思い出を作ることができる。 博物館ではペット文化共有をテーマにした展示が開催され、犬の世話をする待合室も運営される。 遊歩道は池と白樺林道に沿って続き、多様なコースで構成され、伴侶犬の年齢と健康状態に合わせて選択して利用できる。 また、多くの空間が設けられ、愛犬が楽しく遊ぶことができる。 運動場はペットの体重によって入場を区分し、大きな運動場と小さな運動場で運営される。 ただし、動物保護法に基づいて猛犬品種や威圧感を与えたり、攻撃性向が強い品種のペットは入場が制限されるので、訪問前に確認しなければならない。 主要施設としては子犬の森博物館、東山、運動場、マーケット、ミュージアムショップ、子犬待合室、子犬医務室などがあり、付帯施設としては物品保管所と授乳室がある。 子犬の森は全体的にペット関連の様々な施設とサービスを提供しており、ペットと一緒に過ごす楽しい時間を過ごすことができる空間だ。",
    "QA": [
        {
            "question": "子犬の森はどこに造成されましたか？",
            "answer": "子犬の森は春川南山面一帯に造成されました。"
        },
        {
            "question": "子犬の森の敷地面積はどのくらいですか？",
            "answer": "子犬の森の敷地面積は約99,173㎡です。"
        },
        {
            "question": "子犬の森ではどのような施設がありますか？",
            "answer": "子犬の森には博物館、遊歩道、運動場など多様な施設があります。"
        },
        {
            "question": "子犬の森の博物館では何の展示が開催されますか？",
            "answer": "子犬の森の博物館ではペット文化共有をテーマにした展示が開催されます。"
        },
        {
            "question": "子犬の森の遊歩道はどのように構成されていますか？",
            "answer": "子犬の森の遊歩道は池と白樺林道に沿って続き、多様なコースで構成されています。"
        },
        {
            "question": "子犬の森の運動場ではどのようなペットが入場できますか？",
            "answer": "子犬の森の運動場はペットの体重によって入場を区分し、大きな運動場と小さな運動場で運営されます。"
        },
        {
            "question": "子犬の森でペットの入場が制限される場合がありますか？",
            "answer": "はい、子犬の森では動物保護法に基づいて猛犬品種や威圧感を与えたり、攻撃性向が強い品種のペットの入場が制限されます。"
        },
        {
            "question": "子犬の森の主要施設には何がありますか？",
            "answer": "子犬の森の主要施設には子犬の森博物館、東山、運動場、マーケット、ミュージアムショップ、子犬待合室、子犬医務室などがあります。"
        },
        {
            "question": "子犬の森にはどのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "子犬の森には物品保管所と授乳室という付帯施設があります。"
        },
        {
            "question": "子犬の森ではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "子犬の森ではペット関連の様々な施設とサービスが提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 374,
        "QA": 434
    }
}